煙同酒淨係掂一樣都只係半個男人，兩樣都唔掂唔好話自己係男人

死乸型

女人吸煙，飲酒，句句都粗口
又點計

有閪就是娘

基佬先要靠呢啲拎男人味
利申唔煙唔酒非基

靠不良嗜好先証明自己係男人，好悲哀

冇撚用嘅人先要靠喱樣靠啲樣

乜你係男人要下下講出黎架?
人地睇唔出??

咁你又慘D

屌爆你呢啲死煙鏟

日日喺到噴二手煙

Get cancer la son of a bitch

唔煙唔酒嘅人都大把人有Camcer la

肺癌比起其他cacner 既致死率 高好多 well play

樓豬日日被人當係tb要做呢啲先當係男?

女人食煙可以食得好charming

死煙鏟 嘅藉口

唔call g叫做男人?

煙同酒唔點乽無問題，未叫過1000蚊 g 都唔係個男人來

日日叫雞先係真男人